{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292637760/busan-hotel-oyu-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698803434309&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139561&destination=%EA%B9%80%ED%95%B4%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277406034&latLong=35.272195%2C128.846002&sort=RECOMMENDED&top_dp=68182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316295883&selectedRatePlan=385778432&expediaPropertyId=71613680&searchId=7d949e08-9ee0-416e-8f32-a3d96744913c",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 호텔 오유"
    },
    "text": "釜山ホテルオーユー (부산 호텔 오유)\n釜山ホテルオユは多大浦海水浴場から9.4kmの距離に位置しています。 当ホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車サービスを提供しております。 , ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーは多大浦海水浴場から9.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーでは無料でWiFiとセルフ駐車サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーの客室数は何室ですか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーには18個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーの予約時の制限事項はありますか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーの予約時の制限事項については、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "釜山ホテルオーユーでの特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーでのインターネットの利用方法を教えてください。",
            "answer": "釜山ホテルオーユーでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーでの駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "釜山ホテルオーユーでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山ホテルオーユーでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "釜山ホテルオーユーでは指定された喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 628
    }
}